1477歐康維視生物賭仔圍爐區

大家點睇呢隻股？ 好似唔錯 應該有得大賺 有冇股東係度？

睇好, 有兩手ipo

37.5一手 唔知幾時番到家鄉